英國下個月有疫苗打，香港幾時先有呀？

又話香港幾發達，用哂啲錢去倒海，都用唔去搶疫苗

加拿大9月先有要等差唔多成年先有得打

其實啲疫苗依加都係頂硬上
都講過歐洲已經變咗種，唔肯定疫苗對變種嘅有冇效

香港政府政治肯定淨係會買大陸疫苗
你夠唔夠膽打

生存已經無意義
自殺算

全部藥廠都係估估吓,唔打好過打.

如果要用西方疫苗一定係分哂比白人最後先分比香港人

香港政府預左錢買支那針 放心

除咗香港之外全世界嘅國家都會係國民優先，好合理

打支那野就3%死

如果宣傳BNO可以排隊打，一定好多中國香港人喊住口話「我係英國人呀屌！」

藍絲支持國家 理應可以優先注射

你問下大陸幾時出疫苗咪知

而家西方似係硬推疫苗

老實講，你信英國硬推疫苗定中國疫苗

我就寧願打英國硬推疫苗啦

兩邊都唔會打不過中國直頭有即時死亡風險

我哋香港呢隻變咗種，同外國唔同，所以佢哋疫苗應該只防到疫情初期品種。
其實平日正確戴口罩，盡量唔好出外用膳，冇街邊食煙，經常用酒精搓手同指甲逢，其實好難惹到。
雖然隻病好似已經冇乜嘢，但政府仲留意康復者情況睇下有冇2次感染同後遺症。
大家暫時驚住先

無訂過，起碼出年6月

唔會咁耐

恐懼到你...

講真全部疫苗都有即時死亡風險架啦
打第一批疫苗根本係高風險行為

係
英美澳加得白人

陳述事實有咩恐懼？

嬲撚到呢...blocked